求文宣！整合十一香港發生左咩事 connect Global Day of Action

原來今日resistCCP搞左個 10/1 #GlobalDayofAction
全球最少36國86城市150團體搞遊行
各地遊行直擊：

今日有傳媒學媒被票控被帶走
又有黑警非禮記者
donki外60幾人被咬
4個民意代表被咬
獅子山被封山
土瓜灣賞月被恐嚇
中環難屬被指製造垃圾

求一張文宣整合列晒咁多單野！！！！

氣象巴打小總結：
縱然民陣在被警方發出反對通知書及上訴失敗後已取消今日下午在銅鑼灣舉行的遊行集會，惟仍只有零星民眾到場抗議。反之，警方則動員大批警力封鎖進入銅鑼灣前及「核心區域」崇光百貨一帶的道路，又以皇室堡及銅鑼灣地帶外的記利佐治街作據點高調拉起封鎖線截查途人與記者及在部份商場內巡邏。就現場所見，大部份均為外出購物的市民，而警方在銅鑼灣拘捕了78人（其中包括4位區議員）並送到北角警署調查，另有20人被票控違反「限聚令」。家屬及約7位東區及沙田區的區議員已到警署門外提供協助。

相對於銅鑼灣這個「熱區 Hot Zone」，下午亦有個別民眾在旺角MOKO及荃灣愉景新城內高呼反修例口號及唱歌，但在警方到場前已然散去，警方亦只在商場內巡視一會便收隊離去。

直至晚上，有民眾響應網上呼籲到獅子山頂舉起手機燈光賀中秋，警方得悉後馬上派員封鎖黃大仙及大圍紅梅谷一帶的上山必經之路，並對封鎖後進出獅子山範圍的人全部予以抄錄身份證資料。警方續稱山上「可能有個非法集結發生咗」而禁止遊人繼續登山賞月賀中秋。

除了獅子山有警員戒備，旺角彌敦道與亞皆老街交界的十字路口（俗稱亞十）在晚上9時過後亦有大量警力增援並在彌敦道南北行兩旁候命，部份則沿西洋菜南街巡邏，估計警方判斷「亞十路口」及週邊橫街為「晚間熱門出事地點」而在此早作戒備，慎防被突發事件殺個措手不及。

土瓜灣亦有市民自發舉辦晚會以聲援12位被中国廣東省深圳市鹽田區人民檢察院予以拘留的港人。

中環碼頭則有家屬在拜祭8年前因南丫海難死去的親人。南丫海難導致39人葬身大海，但事隔8年仍未完成調查，死因裁判庭亦未能召開，尚待昭雪。惟警方亦到場指「灑溪錢」是製造垃圾，亦向拜祭家屬以違反「限制令」票控，以圖驅散。

香港加油

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

push

中環拜下都唔撚得

祝黑狗死全家